香港有冇邊間gym唔洗簽約又練到big3？

逐次收費嗰啲
有去過葵涌一間，barbell都冇

Go24? 唔記得仲有無逐次收費但我覺得唔洗簽可以每個月

康文啦

人地講緊big 3 喎師兄

大學先有，出面康文署有無一部smith可以做到？

all day

24/7

唔該哂

尖沙咀

大角咀